同唔同意美國因為太自由，所以BLM先會橫行？

同意
唔同意

因為有中共先會有

極權 : no lives matter

d 左膠係 中共比資金係大學到搞出來架
重有咩野叫太自由 咁似支那邏輯
默認左咩野都要管啊
樓主係唔係0.5而架

第一日上連燈?

首席支八毛

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?